香港正式戒嚴狀態

運輸工具被暫停，出街就被警查捕，文宣組將消息推到全世界

請求外國派兵入黎啦